點樣健康增磅？

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

訓多啲覺可能有幫助

狂瞓覺同埋食淮山粟米飲全脂奶

你肯定咁樣係健康?

飲食個到係適量，唔係「狂」，我表達方式錯
但瞓覺係有需要增加到8-9小時同埋再增加午睡0.5hr

早餐 1隻蕉仔 + 奶1杯
午餐 是但食 大概收入1000卡左右 盡量少油 熱飲唔加糖
晚餐 1條雞胸 + 1隻蕉仔/1個蘋果/1個橙 + 奶1杯
盡量咪食零食 食都控制係100卡到
運動方面每日
深蹲 20下 * 3組
掌上壓 15下 * 3組
Bicycle Crunch 20下 * 3組

照咁操 + 食 一個月到大概可以加到榜又大隻左
申利 我個減肥增肌PLAN

飲增重奶粉

我本身80K都有用
之前玩左1個月
體重不變但係肌肉多左成3K
巴打咁輕跟住食唔做運動應該都可以直接增榜

生暗瘡睇醫生食A酸其實可以斷尾

你增磅唔操肌只會增一堆脂肪，到時仲唔健康
除非你係絲

50kg
巴打幾高 要食健康既油同肉 魚油 牛油果 蛋白質 carbs!

增肌減脂秘訣：
1.改善吸收（排毒）
2.吸收好營養修復
(新鮮食物，來源有保證的Supplement)
3.好的蛋白質強身
（食到體重X1. 5-2 g的蛋白質）
E. G: 60kg X 1.5=90g
4.增肌運動
（HIIT, 重量訓練為主）
一星期2-3次為佳
5.休息
（2200-0400期間開始瞓 瞓到8個鐘）
6.唔食破壞身體嘅野
（加工肉：腸，餐肉，火腿）
（精製碳水：麵包，公仔麵）
長情參照我Channel

多謝支持

Mass gainer

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

條命生得唔好飲水都肥

過輕喎

餐與餐之間飲mass gainer啦
想減肥同增肌同時進行就難啲㗎喇
通常都係控制返
增加多啲肌肉 加少啲脂肪
到個磅數就cutting